屋企d蟋蟀出曬出黎

本身養爬蟲, 琴日買左包蟋蟀, 我放左佢地入箱, 再攞個高身膠袋入起佢, 當然個袋係打開的, 因為要比空氣入。冇人入過我間房。

點解佢地會走曬出黎.....

影黎睇下 場面應該好壯觀

咩膠袋
如果係百佳果種膠袋佢地咪爬到出黎

想睇

佢地咬爛左個袋囉

e家番緊去屋企

唯有放埋啲爬蟲類出嚟清理

走左好少出黎